唔該前線唔好再禁低磚友！！！！！！！！

唔係個個都中意俾人打架

你地要做被害者咋
但唔係個個都係

我地已經死左好多人

對面一個人都無死過呀！！！！！！！

點解自己人做野你地仲要阻住
你地既光環真係重要過群眾既憤怒咩

推

千奇唔好激嬲警犬呀

嬲